情侶偷渡來港 登陸龍鼓灘即被捕

水警昨晚（28日）約7時在青山龍鼓灘一帶進行打擊非法入境行動，行動中警員在龍鼓灘一沙灘拘捕一名32歲內地男子及一名35歲內地女子非法入境，其中該名男子同時涉嫌「協助及教唆他人非法入境」被捕，案件交由水警總區重案組跟進，所有被捕男女現正被扣留調查。

消息指，二人為情侶關係，女子昨晚經水路非法入境，而男子則未知何時入境，仍需進一步調查。

偉大嘅祖國咁好，香港又咁唔聽話，做乜要偷渡黎香港

落黎做雞

一個龜公一隻雞？

希望佢地有武肺

會唔會陽光司法？

武肺?

無聽過有人會偷渡去北韓

點解要游水偷渡 而家直接過關再逾期居留唔係仲方便咩？

應該仲有成堆低端人口覺得香港遍地金

急口令?

嘗試用用個腦，佢好明顯有原因唔想經過啲關員，要冇人知道地走

做樣既姐，知道左係內地同胞 轉頭就放啦
仲幫佢安排埋公屋綜援添

落黎播毒

應該有D係漁民係海上無啦啦就俾人捉左話佢入左北韓海域

有冇隔離14日

偷渡得落嚟，應該都係被大陸逼安中
而佢地唔知，香港已與大陸無異了⋯

幾個月前好似有單係脱北者偷渡返去

無源頭個案

咁凍都游到黎好撚野喎大陸閪

人地理想係。。窮